{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010394",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 더 호텔"
    },
    "text": "西帰浦市市内で最高の位置を誇るザ·ホテルは防疫に徹底的に気を使い、お客様の安全を保障します。 防炎壁紙、カーテン、木製でインテリアを施し、お部屋の雰囲気を快適に保ちます。 オルレ市場から近いので楽しい思い出も作れます。 客室内には60インチTVでネットフリックスとユーチューブが視聴でき、ルーフトップでは無料で楽しめます。 使い捨て用品と水、飲み物はご用意しております。 計14室の客室があり、韓国語でも案内をサポートしています。 払い戻し規定によると、3日前までは払い戻しが可能ですが、その後はできません。 喫煙可能な客室と禁煙客室があり、予約順に配置されます。 チェックアウトは11時で、時間を超える場合は追加料金が発生します。 未成年者は出入りが制限され、未成年者の場合は払い戻しが不可能になることがあります。 忘れ物は3階のフロントに保管されており、7階にはルーフトップがあります。 駐車場の利用をご希望の場合は予め車の予約をしていただき、このうち駐車場の際は車のキーをロッカーに預けてください。 午後8時から午前8時までは無人で運営されており、非対面キオスクをご利用いただけます。 駐車場は4台の地上駐車場を利用でき、21時以降にチェックインのお客様には近くの無料駐車場をご案内いたします。 訪問者のレビューによると、このホテルは市内の位置が良いですが、清潔管理が不十分なようです。 親切な対応が足りないという意見もあります。 値段は安いですが、清潔な宿を好む方には他の所をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ・ホテルは西帰浦市の市内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの防疫対策について教えてください。",
            "answer": "ザ・ホテルは防疫に徹底的に気を使っており、お客様の安全を保障しています。"
        },
        {
            "question": "お部屋のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "お部屋は防炎壁紙、カーテン、木製のインテリアで快適な雰囲気を保っています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを視聴できるテレビがありますか？",
            "answer": "はい、客室には60インチのテレビがあり、ネットフリックスやユーチューブを視聴できます。また、ルーフトップでも無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品や飲み物は提供されますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品と水、飲み物はご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ザ・ホテルには計14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、出入りが制限されることがあります。また、未成年者の場合は払い戻しが不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時です。時間を超える場合は追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "忘れ物は3階のフロントに保管されていますので、そちらでお預かりしております。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合は、事前に車の予約をお願いいたします。また、駐車場の際は車のキーをロッカーに預けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以外に利用可能な駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、21時以降にチェックインのお客様には近くの無料駐車場をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルは市内の位置が良いですが、清潔管理が不十分なようです。また、親切な対応が足りないという意見もあります。値段は安いですが、清潔な宿を好む方には他の所をお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 574
    }
}